求救！兩個碗卡住咗點算好

係嗰邊邊倒水入去個鐵兜到

圖定老母